仲有好多NGO俾去中國山區農村幫手，斷晒佢地捐款

你每捐一蚊，就等於幫中國慳一蚊去買子彈殺維吾爾人殺香港人。全部人立即cut供款，等班NGO去中國籌或者同班奶中撚樣籌。

好

左膠出黎屌之前，不如諗諗你捐去d咁既大機構，有幾多錢比中国d地方官員拎去召妓。要捐就捐比星火啦。

push

方力申而家果個籌款一路都無題過個組織係去咩地方做嘢，有無人知其實係咪大陸？

每年NGO既捐款有30億
慳番黎幫襯下黃店，捐俾手足做安家費仲化算

推

停止捐款NGO, 停止食人血饅頭

理大後已全cut

岩

捐左比佢等於助紂為虐

Push

我所有NGO都唔捐，要佢問政府攞

香港人真係一條善良的大水喉

支那天災人禍，又大大力捐錢
支共經濟唔掂，港共又大大力「借」幾千億畀支共
就連支那扶貧，都係香港人大大力捐錢畀佢地扶貧
不如香港做埋支那爸爸啦

所有仲會去支那做義工嘅組織一概唔捐
要捐就捐俾會幫發夢小朋友嘅組織

咁梗喺。重使講

支那 不了

睇到支共2代3代係海外法拉里車隊不可一世
根本所有對支那既野一豪子都唔應該捐